好撚柒嘈阿個肥婆‼️‼️‼️❗️‼️❗️

老媽子係都要睇電視

睇左兩眼

個死肥婆表情浮誇造作

又鬼殺咁嘈

好想佢快啲消失

比次機會佢